其實我厂而家目標係乜?

前四又無...

雲加行緊一步很大既棋

乜牙連冇bam到你咩

教授厂歐霸

蓋狗出手BAN啦咁

.

轉3中堅